一人一個心目中嘅神作

涼宮
神到仆街
第一季動畫亂飛唔再講 第二季永無些境嘅八月當時睇到想死
消失畫風劇情一流

可惜小說過左7年仲未有消息

耶穌會的激情

鋼鍊FA

呢家睇涼官會唔會太遲

老母修s1

翻睇再睇都仲未有消息
當年第一套動畫版正直中一年代
今日U都讀完，都未有最新消息

加旋

魔法戰爭

認真 加旋

漫畫ok?
火之鳥

Eva

寒蟬鳴泣之時

迷家

鋼鍊

小圓

多啦A夢

冰菓

超正，配樂，劇情，敍述手法

彩夢芭蕾

怪化貓

有人講咗小圓同鋼鍊嘅話
咁就棋靈王啦

EF

Clannad

hunter
舊動畫重睇過8次

agger

第二頁都冇寒蟬
寒蟬一定是神作

機動警察劇場版1-2 3垃圾

驗眼

Steins; Gate

太多
講個大路d
敏行快跑

睇個post動漫台真係冇乜絲打

GA美街
日常作品嘅神作

邊到神先得架

panty & stocking

Fz

乒乓
簡直係自己既寫照
每個人睇個共嗚都唔同

Durarara
攻殼機動隊
小圓

迴轉企鵝罐

家庭教師h偏差值

石頭門

中華一番, 睇過200次有突

百變小櫻

Death Note

冇人覺

妖精的旋律

Hunter 睇左>100
所有角色設定都好正

銀魂

龍珠得唔得

文革真男人

In EVA We trust

全名係？
搵唔到

GA 芸術科アートデザインクラス

捍衛聖域
烙印戰士 俾人雞姦

cyber formula ova

動：荒川爆笑團
漫：直至死亡將我們分開

School Days

沙耶之歌
妖精的旋律

涼宮

You'll never lose your mind, I'll never lose my mind~

犬夜叉

火影忍者
海賊王
東京喰種

K-on

psycho pass
屍鬼

高達

海貓！！！
唔計推理個part 故事同人物都寫得好好

惡之華
漫畫動畫都係

物語系列

龍虎

Guilty Crown

天元突破

我愛涼宮
成套動畫製作同故事內容無得輸

無人講fate zero

下北沢
但網上搵唔到

魯魯修

火影
鋼錬03 fa
入樽
魯路修
龍珠z
龍珠gt 因為首歌
Eva

魔劣（小說）

爆漫

未出現

鋼練FA,天元突破,得呢2套

香港好少直死fans

發條精靈戰紀

steins;gate

Touch
Hunter 蟻篇
綱鍊FA(剩係睇過FA)

高達00第一季

魯魯修,
命運石之門
自新世界
kill la kill
冰菓-叛逆的千反田 (那絕對是Geass的力量沒有錯!!)

Fafner系列 fmp

Stb
No game no life

只有火之鳥

馭龍少年

最愛嘅作品

鋼鍊 DN

講下沒咁出名
動畫
來自新世界
近期佳作 flip flappers

漫畫
水上悟志所有漫畫

CLANNAD

k-on

一個 好難揀 神作就唔知 BACCANO! 中文永生之酒 / 大騷動
推小說

爆漫
情意結

境界之彼方

HxH
FA 冇得輸

結局好有深度

FA劇情，畫風，聲優，配樂都冇得輸

化物語

[img]
[/img]

tolove

湘南二人組

四月的謊言

醫龍 噬謊者 火之丸 我英

醫龍 , ONE OUT超智遊戲

睇完都有小小改變左自己的性格
眼界開闊左

魂環 戰國妖狐 惑星公主蜥蜴騎士

琴日一次過追哂
所長果篇同最後主角同班前世一齊嘴炮boss果幕好正

俺妹

Slam dunk

攻殻

次次睇都喊

漫畫係神作
啊哥走嗰度 費路哥尼保護人嗰段 喊撚到hihi

動畫：天元突破
漫畫：東京o食種

上水悟志冇乜人講
真係好神

噬謊者

留名慢慢睇

動：clannad
漫：寄生獸、惡之華

無人講孤高之人
神作之中嘅神作
畫工好 劇情現實 成套漫畫又唔長
好耐無睇過一套咁完整嘅好漫畫

動畫: Psycho Pass 第ㄧ季director's cut,
(可惜只可以提名ㄧ套, 如果唔係我個人覺得翠星及東之伊甸都係神作, 可能自己鍾意d man vs society 式嘅作品)
動畫電影: 空之境界: 俯瞰風景 尼套冷門d, 而且坦白講成套空境電影系列得尼ㄧ套好睇
漫: 青年黑傑克
(前面巴打提嘅火之鳥 , 醫龍同直至死亡將我們分開都好鍾意)

矛盾同殺人考察後都好好睇啵
反而我嫌風景唔夠小說咁細緻

No game No life
妖尾
銀魂
鋼鍊

聖哥傳
王牌酒保/調酒師

矛盾同殺人考察都正 最大敗筆係錄音

家庭教師

巨人、psycho-pass
AZ第一季
加速都接近係

小圓
死亡筆記
死亡遊行
怪化貓
鋼煉
Baccano!
奇諾之旅
蟲師
Blacker than black

Darker than black 其實幾一般
BK201

魔法戰爭

咁都一般... 個風格同世界觀都好正wor

虛軸少女

草莓
零使

清識貨

神在製作組